有冇手足識指尖轉波?

可模耳講下要訣點轉?

一字記之曰：心

我識揸波

你的名字